但我的中国夢 不會死 記著吧

無論鎂怎麼打 勝利仍是會開花

中國製的球 爆吧！